問利迷，50m買個法賓奴dup波鐘係咪金錢足球？

90+3先出黎拖下時間
利狗算唔算賤種？

參考上季高普點用

羅拔臣
張伯倫

咁夜都要你黎睇我利贏波真係辛苦哂你

一句到尾，50m買個人返黎擺係咪賤格？係咪金元足球？

我瞓醒開livescore睇返stat咋柒頭

唔係

佢唔識睇幾時開post

因為正選防中牙軒值一億！

我地利記5000M當係碎銀 你吹得我地漲？

係

酸能到

唔算 雙曼買左億幾返黎擺

今日特殊學校停課咩 ？點解會有哩d post出現 🙈

又插水博12m

收撚皮啦龜頭路

你改名做利記球迷吧啦

係啦繼續抽
好似上季抽鳩張九零咁

買埋尼馬先係金錢足球

仲用緊古天奴筆錢姐